入黎放低一個朋友問過嘅on9或者有趣嘅問題

我先
你隻英個skin起邊到買架（lol）

樓主點解咁on9

係個朋友膠姐 我都唔知點答佢

點解我冇女朋友

e個搞笑

我到左啦 你到邊？

喂 你係邊呀？
（call緊我屋企電話）

問過一個iq題

點解方力申咁低質

因為共你相識3000天我沒名沒姓
有名有姓 品質保證（金妹牌廣告）
所以方力申低質

個LOGIC經過兩層太複雜